回到 721

由6月到依家 每一日都不停有唔同既新聞更新
一次又一次既催淚彈放題 一次又一次無差別咁拉人
班狗仔每一件既英勇事蹟都多到數唔哂
去過夢境既每一位 相信大家都慢慢開始習慣 都唔會覺得陌生
警犬最近仲開多左記招 嘗試從各方面分散大家既注意

直到依家相信大家都唔會忘記721發生咩事
不如就回憶一下個晚發生過啲咩事⋯⋯

上環
1. 警察亦在沒有警告情況下，發射36發橡膠子彈，每一槍都瞄準示威者身體的重要器官，導致多名示威者中槍受傷

元朗
1. 白衣人於晚上在元朗港鐵站，甚至衝上月台及衝入車廂無差別地狂毆市民，兩名當值軍裝警員見到事件發生卻往反方向離開，警方被質疑與黑社會合謀，縱容惡勢力毆打市民

2. 多名白衣人到處狂毆途人，甚至有老人及孕婦被毆打至昏迷倒在地上，亦有立法會議員及記者被打至頭破血流

3. 有市民於危急關頭報警求助，但撥打999求助熱線卻被cut線及有指得到回應：「驚咪唔好出街囉」，更有警署警閘不讓市民報案，市民求助無援

4. 白衣人於約晚上8時半開始慢慢聚集於鳳攸北街，各人手持藤條等，有附近商户指突然有數百人聚集，但一直沒看到警方到場了解

5. 立法會議員何君堯到元朗雞地與大批白衣人握手，更舉姆指及鼓掌稱讚，有白衣人向何君堯稱「你地係我既英雄」。有人認出其中一名與何議員握手的白衣人正是元朗站內狂毆市民的白衣人

6. 元朗站襲擊事件後，有警方深夜出動大批防暴警到南邊圍村，當時村內有大批白衣人手持鐵通及木棍，但警方並沒有拘捕任何人，並在記者訪問時指出「白衣既人並唔等於有分參與打鬥」「刑事科同事落到黎係唔見有任何人揸住攻擊性武器既，呢樣野的要好明確話比你地聽」

圖：反送中 文宣

班狗做過咩 大家都清楚 煲翻大721啦！用最大火煲阿！
黑社會完 依家就到福建佬 可恥！
我地目標要明確 除左夢遊撚狗外
我地仍然要記住五大訴求 缺一不可
一、徹底撤回逃犯修例
二、撤回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，撤查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
五、全面落實雙普選

兄弟爬山 各自努力 不撤不散
不分化 不篤灰 不割蓆 核彈炸落黎都不割

革命係漫長 身邊雖然係陌生人 但亦都係同路人
希望終有一日 各位可以除低口罩 除低身上既gear相見

光復香港 時代革命

有咩甩漏 希望大家幫手補番 屌得細力啲

721元朗
811北角尖沙咀

721 依然無道歉同回應

有咩方法迫特首為721 道歉

班狗官依家打民生牌 好驚有一部份人覺得：政府有做野，就收貨

721 係無妥協餘地

民生牌每人派10萬都唔可以改變呢個黑暗事實

自推100

推

自推200

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

721

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會, 香港警方=恐怖主義組織
無忘721
記者請日日問

再輕輕推一推

推一推先